當你身邊最親既人想嘗試去吸毒 你會點做？

勸極都勸唔掂
我好想珍惜呢段關係
但我真係接受唔到

如果係你 你會點做？

分開

繼續阻止

大義滅親

睇下係咩毒囉

ur bf?

吸埋一份 吸得仲癲過佢 再戎俾佢睇

冇問題 煙酒草適量令人更健康

適量嘅酒同草ok
煙就真係不敢苟同

大義滅親
出番黎之後
佢會知道你為佢好

草嘅話就食埋一份啦屌你

報驚

咁你吸多D啦死道友

從事邊一行/讀咩科？

呢排有冇咩事發生左？

諗下背後咩原因先有得搞

草可以殺死癌細胞，保險都慳返

香港吸毒好出奇咩

mk

割席